## Hamter
Держи хомяка, дружище

## Writeups 
1) Извлекаем файлик из картинки: steghide extract –sf image.jpeg (проделываем это с двумя пикчами и никакого пароля тут вводить не нужно)
2) Находим в одном из извлеченных файлов (pass) пароль: Take_this_hamster
3) А вот файл flag открыть у нас не удается... давайте глянем какой формат он имеет: 

    file flag

    flag: GPG symmetrically encrypted data (AES256 cipher)

4) Ага, GPG, чуть - чуть погуглив мы поняли, что этим можно шифровать, давайте попробуем расшифровать файлик с тем паролем который мы имеем: 
gpg -d flag 
5) Done, получили флаг :)

## Flag
MCTF{m3m3_hAms73R}

## Сложность
Easy